# Projekt do predmetu Grafove algoritmy #
Porovnani presneho a aproximacniho algoritmu pro vybrany grafovy problem

Kvuli licenci neni obsazen generator grafu.

FIT VUT
Fakulta informacnich technologii, Vysoke uceni technicke v Brne
